（突發）影到天上有龍頭/蛇頭/鳳凰頭？

繼前兩日有浴火重生嘅鳳凰

有冇大師指點迷津
會唔會有咩暗示？
親眼睇係幾震撼 月亮啱啱好係隻眼 雲朵就成為左一個頭

推x1

推x2

喜兆

你地覺得似咩

11月11日

全民三罷 遍地開花

屌你，開去風水台啦

係邊

係幾型既

攝於凌晨大帽山山頂

Sorry手足

咪屌啦
都係想香港好姐 鼓勵支持大家

不過整突發做咩

民智猶如義和團

bb出世都係出頭先

真龍巴絲露頭角
不死鳳凰在香江

錯就要屌，而家十一月啦仲未識用連登咩

Great Seal of the United States

係大鵬金翔鳥

大鵬金翅鳥

去問祖利安

鳳凰朝天，對香港人嚟講，上方即係北方，中國自古亦有天朝名號，恐怕暗示中央將會興起，香港需要對北京俯首稱臣

竹閒就做返啲緊要嘢啦風水玄學撚

金翅仆街鳥

拉

天降異象

打就企定

幾似你老母個閪

義和團救國成功未？

on99

暗示你老母做雞

獅,覺得似有手足學Batman投射咗上個天到

上熱門條formula 係點計法
咁既post 都上熱門

先唔講風水，dllm好撚型

葛咸城有蝙蝠俠 香港有鶳

你點影的

普通雲一舊 你諗多咗
革命要人搞 舊雲幫唔到手

鷹來了

似鷹頭

是但啦

獅鳥

迷信救港

老美

開錯台自膠認錯

左膠？

哈哈 算啦不割呀 放心

手足都係想影上黎鼓勵下大家 唔好係又屌唔係又屌啦似鶳

哇好型

同鳳凰雲一樣 如果真係吉祥之兆都係想大家振奮下 相信風水嘅都係大有人在
我都想幫大家加加油
唔代表我平時無做野
我不推文回覆啦

用咩影
好清楚

改圖

陳雲隻大鵬展翅鳥

我用手機影

冇用 黑警殺完人姦完人毛都冇少條

不如大家投降啦 香港人搞唔到革命

咪係

天空每日千變萬化
配月光似條龍既雲隨時每日幾萬舊
只係你有冇成日留意咁解

似鷹頭？

tui

呢隻雀經過我多年觀鳥經驗
一定是……

金翅仆街鳥

推返行動Lo

似鷹
落黎食蛇

五行當中，鳳凰展翅 乃火屬之兆，意像香港氣運屬最後爭扎。鳳凰只有二路，一嗚向天，還是蛇吞倒地，要睇港人做化。。

乜撚都唔似 拉

晨曦來了

鳳凰果張真係好靚

烏鴉

張耀揚.gif

風水救港

點解上左熱門

幫手推行動post啦好嗎

諗起以前彩虹村d人成日話見到龍

鳳凰現，易主之時

係想香港好就咪撚沉迷風水

大師兄返嚟喇

好靚

重新

想每個行動都多啲人？

小妹發現facebook好少行動文宣流通
同埋好少係街收到airdrop既文宣

要記住嚟場革命唔係淨係屬於連登仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

我地有咩可以做？

正所謂「識睇一定睇comment」
1）我地要多啲係唔同post下面貼行動文宣同出下發夢注意事項post
2）仲有要係街airdrop啲文宣俾人

如果可以外判畀各路神佛 咁我地可以輕鬆好多
但係唔得呢

大佬咪玩啦，到企係第二度影就唔同曬樣啦

陳雲

曱近平

五毛黎唔駛sorry💛隻鳳凰睇到好熱血

我睇到似鷹

狼頭

美國🇺🇸

風水撚

火鳳燎原

Cls
靚到呢

係幾靚

白頭鷹，代表🇺🇸，可能提示香港人要靠美國

好靚
香港

拉唔好上熱門
覺得似鷹

香港守護神

on9

真獅鳥

我今日望個天見到好多個龜頭

毛澤東轉世

推

乜尻

11.2 日已有醫生爆強姦料

大騰金翅鳥

振奮仕氣

迷信又唔代表唔係行動撚

似係大翅金鵬鳥翻咗來

鷹
禿鷹狼鷹回歸

真係大鵬金翅鳥呀

鶳頭

點解啲人係又屌唔係又屌
po上黎振奮人心都唔得？
真心好似鳳凰頭

真係痴撚線，一時靈探，一時求神問卜，唔知會唔會有朝一日喺地下挖舊石指住啲紋話似寫住梁天琦

梁振鷹?

上天會主動懲罰港共
大家可以收手

係咪咁？

幫手拉

唔好忘記義和團都可以引到八國聯軍

大鵬升天 香港崛起
鳥是百越民族重要圖騰之一
香港精神就係百越精神
願所有烈士乘神鳥升天

11.11 全港三罷
早上七點 和你周圍塞

迷信post都上熱門

好明顯白頭鷹

大家無得氣餒

石人一隻眼

叫你買四驅車
裝龍頭鳳尾

而鶳就係佢分比獅子山下嘅人嘅力量

你大約咩位置影 咩時間影吖ching 我問下法科朋友

神獸出現

我都覺，美國個隻鷹

大帽山郊野公園山頂泊車位 天文台下
1:27影

Push

07/11都有人影到

呢個十二碼一係入一係唔入

我都覺得似 （鷹係蛇嘅天敵嚟）

因為佢哋相信自己係天兵神將，最後比八國聯軍打到仆街

樓主個個似ff 呢個就實係祥雲喇

咁如果有班人認為自己天命所歸去抗爭有乜唔好？義和團都有威力去搞到天翻地覆。

各有各做啦

拉 屌

天命所歸？唔該你搞清楚依家係爭取民主定係農民揭竿起義

突乜發呢

祖利安係節目提過重光郵票上的大鵬金翅鳥

善用不推文回覆

Say lee

又風水法術鬼神救港 咪lun on9

呢個影得幾靚

btw,don't ff too much